{
  "lang": "ko",
  "New tab": "새 탭",
  "Love using Bonjourr? Consider giving us a review or donating, that would help a lot! 😇": "Bonjourr가 마음에 드셨나요? 그렇다면 리뷰 또는 기부를 고려해보세요. 큰 도움이 될 것입니다! 😇",
  "Read the release notes": "릴리스 노트 읽어보기",
  "Review": "리뷰",
  "Donate": "기부하기",
  "Good morning": "좋은 아침입니다",
  "Good afternoon": "좋은 오후입니다",
  "Good evening": "좋은 저녁입니다",
  "Good night": "안녕히 주무세요",
  "Sweet dreams": "좋은 꿈 꾸세요",
  "It is currently <temp1>°": "현재 기온은 <temp1>°입니다",
  "It is currently <temp1>° and feels like <temp2>°": "현재 기온은 <temp1>°이며 체감 온도는 <temp2>° 입니다",
  "It currently feels like <temp2>°": "현재 체감 온도는 <temp2>°입니다",
  "with a high of <temp1>° today": "오늘 최고 기온은 <temp1>°입니다",
  "with a high of <temp1>° tomorrow": "내일 최고 기온은 <temp1>°입니다",
  "Default group": "기본 그룹",
  "Folder": "폴더",
  "Photo by <name>": "Photo by <name>",
  "Editing": "편집 중",
  "No selection": "선택 안 함",
  "Grid position": "그리드 위치",
  "Fill row": "행 채우기",
  "Fill column": "열 채우기",
  "Box alignment": "박스 정렬",
  "Tab appearance": "탭 모양",
  "Text alignment": "텍스트 정렬",
  "Reset layout": "레이아웃 초기화",
  "Done": "완료",
  "Title": "제목",
  "Link": "링크",
  "Icon": "아이콘",
  "Add new link": "새 링크 추가",
  "Add new group": "새 그룹 추가",
  "Create new folder": "새 폴더 생성",
  "Delete link": "링크 삭제",
  "Delete group": "그룹 삭제",
  "Delete folder": "폴더 삭제",
  "Delete selected": "선택한 항목 삭제",
  "Remove from folder": "폴더에서 제거",
  "Refresh icon": "아이콘 새로고침",
  "Pin group": "그룹 고정",
  "Unpin group": "그룹 고정 해제",
  "Apply changes": "변경 사항 적용",
  "Synchronized groups are automatically updated to match your browser bookmarks. Learn more on": "동기화된 그룹은 브라우저 북마크와 자동으로 업데이트됩니다. 자세한 내용은",
  "our documentation": "이 문서를 확인하세요",
  "Select group": "그룹 선택",
  "Sync with browser": "브라우저와 동기화",
  "Most visited": "가장 많이 방문한 사이트",
  "Import selection": "선택 항목 가져오기",
  "(synced)": "(동기화됨)",
  "This <currentMonth>, Bonjourr is brought to you by our lovely supporters.": "이번 <currentMonth>, Bonjourr는 멋진 후원자 여러분의 지원으로 제공됩니다",
  "Find out who they are": "누구인지 알아보기",
  "Supporters like you make Bonjourr possible": "여러분 같은 후원자분들이 있기에 Bonjourr가 존재할 수 있습니다.",
  "Here are the wonderful people who supported us last month. Thanks to them, we can keep Bonjourr free, open source, and constantly evolving.": "지난달 저희를 후원해 주신 멋진 분들입니다. 그분들 덕분에 Bonjourr는 무료로, 오픈 소스로, 그리고 끊임없이 발전할 수 있습니다.",
  "Our monthly supporters": "월 정기 후원자",
  "Our one-time supporters": "일회성 후원자",
  "Join the community and get your name in Bonjourr.": "커뮤니티에 참여하고 Bonjourr에 당신의 이름을 남겨보세요.",
  "The supporters notification appears at the top of your settings to thank those who donate and support our work.": "후원자 알림은 설정 상단에 표시되며, 저희 작업을 후원하고 지원해 주시는 분들께 감사의 마음을 전합니다.",
  "Synchronized links require the user to accept permissions": "동기화된 링크를 사용하려면 사용자가 권한을 허용해야 합니다.",
  "Ask permission": "권한 요청",
  "General": "일반",
  "Show all settings": "모든 설정 보기",
  "Enabled": "활성화",
  "Disabled": "비활성화",
  "Language": "언어",
  "Dark mode": "다크 모드",
  "At night": "야간에만",
  "System": "시스템에 따라서",
  "New tab icon": "새 탭 아이콘",
  "New tab title": "새 탭 제목",
  "Tips on tab appearance": "탭 모양에 대한 팁",
  "What does this do?": "이건 무슨 기능일까요?",
  "The icon and title that appear on your tab. You can put any emoji.": "탭에 나타나는 아이콘과 제목입니다. 원하는 이모지를 넣을 수 있습니다.",
  "Hide settings icon": "설정 아이콘 숨기기",
  "When this is enabled, clicking the bottom right corner will still open settings.": "이 기능이 활성화되어 있어도 오른쪽 하단 모서리를 클릭하면 설정을 계속 열 수 있습니다.",
  "Background": "배경 화면",
  "Background type": "배경 화면 유형",
  "Default": "기본값",
  "Images": "이미지",
  "Videos": "동영상",
  "Color": "색상",
  "Solid color": "단색",
  "Provider": "제공자",
  "Custom collection": "맞춤 컬렉션",
  "Custom search": "맞춤 검색",
  "nature, winter": "자연, 겨울",
  "Bonjourr Daylight": "Bonjourr 일광",
  "Pixabay Search": "Pixabay 검색",
  "Unsplash Collections": "Unsplash 컬렉션",
  "Unsplash Search": "Unsplash 검색",
  "Local files": "로컬 파일",
  "Use compressed files": "압축 파일 사용",
  "Remove": "제거",
  "Vertical": "수직",
  "Horizontal": "수평",
  "Move": "이동",
  "View": "보기",
  "Add new": "새로 추가",
  "My files": "내 파일",
  "Use the button above to import files from your device and set them as backgrounds in Bonjourr.": "위 버튼을 사용하여 기기에서 파일을 가져와서 Bonjourr의 배경으로 설정하세요.",
  "Frequency": "변경 주기",
  "Daylight": "낮동안에만",
  "Every tab": "탭을 열 때마다",
  "Every hour": "매 시간마다",
  "Every day": "매일마다",
  "Pause": "일시 정지",
  "Texture overlay": "텍스처 오버레이",
  "Texture density": "텍스처 밀도",
  "Texture color": "텍스처 색상",
  "Texture opacity": "텍스처 불투명도",
  "Background color": "배경색",
  "Fade in time": "페이드 인 시간",
  "Grain": "그레인",
  "Vector grain": "벡터 그레인",
  "Diagonal dots": "대각선 점 무늬",
  "Vertical dots": "세로 점 무늬",
  "Topographic": "등고선",
  "Aztec": "아즈텍",
  "Checkerboard": "체커보드",
  "Isometric": "아이소메트릭",
  "Circuit board": "회로판",
  "Endless clouds": "끝없는 구름",
  "Waves": "파도",
  "Honeycomb": "벌집",
  "Grid": "격자",
  "Vertical lines": "수직선",
  "Horizontal lines": "수평선",
  "Diagonal lines": "대각선",
  "Vertical stripes": "수직 줄무늬",
  "Horizontal stripes": "수평 줄무늬",
  "Diagonal stripes": "대각선 줄무늬",
  "Next background": "다음 배경 화면",
  "Show all": "모두 보기",
  "Unsplash collection": "Unsplash 컬렉션",
  "Tips on Unsplash collections": "Unsplash 컬렉션에 대한 팁",
  "Type the collection ID from its URL, add more by separating them with a comma.": "URL에서 컬렉션 ID를 입력하세요. 여러 개를 입력하려면 쉼표(,)로 구분하여 추가하세요.",
  "Blur intensity": "블러 강도",
  "Brightness": "밝기",
  "Fade in": "페이드 인",
  "Quick Links": "빠른 링크",
  "Tips on Quick Links": "빠른 링크에 대한 팁",
  "These are Bonjourr's bookmarks. Edit your Quick Links by right clicking the icon.": "Bonjourr의 북마크입니다. 아이콘을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하여 빠른 링크를 편집하세요.",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Enable": "활성화",
  "Add link": "링크 추가",
  "Import bookmarks": "북마크 가져오기",
  "Show groups": "그룹 보기",
  "Organize your links even more with pages. Right click next to a page to add another.": "페이지로 링크를 더욱 체계적으로 정리하세요. 페이지 옆을 오른쪽 클릭하여 새 페이지를 추가할 수 있습니다.",
  "Open in new tab": "새 탭에서 열기",
  "Links per row": "행당 링크 수",
  "Style": "스타일",
  "Large": "크기",
  "Medium": "보통",
  "Small": "작게",
  "Inline": "인라인",
  "Text": "텍스트",
  "Toggle link titles": "링크 제목 토글",
  "Toggle link backgrounds": "링크 배경 토글",
  "Time & Date": "시간 & 날짜",
  "Analog clock": "아날로그 시계",
  "Clock face": "시계 페이스",
  "None": "없음",
  "Numbers": "숫자",
  "Romans": "로마 숫자",
  "Swiss railway": "스위스 철도",
  "Marks": "표시",
  "Clock shape": "시계 모양",
  "Round": "원형",
  "Square": "사각형",
  "Rectangle": "직사각형",
  "Transparent": "투명",
  "Clock hands": "시계 바늘",
  "Modern": "모던",
  "Clock background": "시계 배경",
  "Clock background shade": "시계 배경 그림자",
  "Clock border": "시계 테두리",
  "Clock border shade": "시계 테두리 그림자",
  "12-Hour Time": "12시간제",
  "Show am/pm": "오전/오후 표시",
  "Show seconds": "초 표시",
  "Date format": "날짜 형식",
  "Day date month": "요일 일 월",
  "Day, month date": "요일, 월 일",
  "Month date day": "월 일 요일",
  "World clocks": "세계 시계",
  "Regions": "지역",
  "Time zone": "시간대",
  "Show": "표시",
  "Clock and date": "시계 및 날짜",
  "Clock only": "시계만",
  "Date only": "날짜만",
  "Weather & Greetings": "날씨 & 인사말",
  "Greeting": "인사말",
  "Clock size": "시계 크기",
  "Date": "날짜",
  "Greetings": "인사말",
  "Greeting name": "인사말 이름",
  "Greeting size": "인사말 크기",
  "Name": "이름",
  "Weather": "날씨",
  "Geolocation": "위치 정보",
  "Manual": "사용자 지정",
  "Approximate": "근사",
  "Precise": "정밀",
  "Location": "위치",
  "Manual location": "사용자 지정 위치",
  "Cannot find correct city": "정확한 도시를 찾을 수 없습니다",
  "No internet connection": "인터넷 연결이 되어있지 않습니다",
  "Cannot reach weather service": "날씨 서비스에 접근할 수 없습니다",
  "Unit": "단위",
  "Celsius": "섭씨(℃)",
  "Fahrenheit": "화씨(℉)",
  "Forecast": "예보",
  "Automatic": "자동",
  "Always show": "항상 보여주기",
  "Never show": "보여주지 않기",
  "Temperature": "온도",
  "Actual": "실제 온도",
  "Feels like": "체감 온도",
  "Both": "둘 다",
  "Detailed weather": "상세 날씨",
  "What is detailed weather?": "상세 날씨란?",
  "https://www.msn.com/en-xl/weather/forecast/": "https://www.msn.com/ko-kr/weather/forecast/",
  "Click on the weather widget to get detailed weather reports.": "날씨 위젯을 클릭하여 상세 날씨 정보를 확인하세요.",
  "Custom provider": "사용자 지정 제공자",
  "Provider URL": "제공자 URL",
  "Description and icon": "설명 및 아이콘",
  "Description only": "설명만",
  "Icon only": "아이콘만",
  "Notes": "노트",
  "You can use Markdown and keyboard shortcuts in notes.": "노트 작성 시 마크다운과 키보드 단축키를 사용할 수 있습니다.",
  "Edit this note": "이 노트를 편집하세요",
  "With markdown titles, lists, and checkboxes": "마크다운 제목, 목록 및 체크박스로 작성 가능합니다",
  "Learn more on <url>": "<url>에서 더 알아보세요",
  "Left": "왼쪽",
  "Center": "가운데",
  "Right": "오른쪽",
  "Width": "너비",
  "Notes shade": "노트 그림자",
  "Search bar": "검색창",
  "Suggestions": "검색 제안",
  "Search engine": "검색 엔진",
  "Change the endpoint of the search bar.": "검색 엔진을 선택하세요.",
  "google": "google",
  "duckduckgo": "duckduckgo",
  "startpage": "startpage",
  "qwant": "qwant",
  "yahoo": "yahoo",
  "bing": "bing",
  "URL request": "URL",
  "%s Not found": "%s 를(을) 찾을 수 없습니다",
  "Search query: %s": "검색어 자리에 %s 입력",
  "Placeholder text": "플레이스홀더 문구",
  "Search": "검색",
  "Opacity": "불투명도",
  "Search bar shade": "검색창 음영",
  "Quotes": "명언",
  "Use the default quote collections or import your own.": "기본 명언 모음을 사용하거나 나만의 명언 모음을 가져올 수 있습니다.",
  "Always show author": "항상 저자 표시",
  "Quote type": "명언 유형",
  "Classic": "고전",
  "Custom": "사용자 정의",
  "Custom quotes": "사용자 정의 명언",
  "Fetch failed, please check console for more information": "가져오기에 실패했습니다. 콘솔에서 더 많은 정보를 확인하세요",
  "Author, Your quote.\nAuthor, Your second quote.": "저자, 첫 번째 명언.\n저자, 두 번째 명언.",
  "Next quote": "다음 명언",
  "Fonts": "글꼴",
  "Font family": "글꼴 종류",
  "Cannot load this font": "이 글꼴을 로드할 수 없습니다",
  "Weight": "굵기",
  "Size": "크기",
  "Shadow": "그림자",
  "These fonts come from Fontsource.": "이 글꼴은 Fontsource에서 제공합니다.",
  "Preview fonts": "글꼴 미리보기",
  "Where can I preview these fonts": "이 글꼴을 미리 볼 수 있는 곳은 어디인가요?",
  "Page layout": "페이지 레이아웃",
  "Tips on page grid layout": "페이지 그리드 레이아웃 팁",
  "Customise how and where widgets appear.": "위젯이 나타나는 방식과 위치를 사용자 정의합니다.",
  "Open the toolbox and select a widget to modify on the page.": "도구 상자를 열고 페이지에서 수정할 위젯을 선택합니다.",
  "Open layout toolbox": "레이아웃 도구 상자 열기",
  "Open": "열기",
  "Close": "닫기",
  "Page columns": "페이지 열",
  "Page width": "페이지 너비",
  "Page gap": "페이지 간격",
  "Simple": "심플",
  "Double": "2열",
  "Triple": "3열",
  "Custom Style": "사용자 정의 스타일",
  "Tips on Custom styles": "사용자 정의 스타일에 대한 팁",
  "Make cool things happen with CSS.": "CSS로 멋진 걸 만들어보세요.",
  "Check out our ": "확인해보세요",
  "CSS snippets.": "CSS 스니펫을 확인해보세요.",
  "Type in your custom CSS": "사용자 정의 CSS를 입력하세요",
  "Notifications": "알림",
  "Updates": "업데이트",
  "Major": "중요 업데이트만",
  "All": "전체",
  "Supporters": "후원자 알림",
  "What are supporters notifications?": "후원자 알림이란 무엇인가요?",
  "Supporters notifications appear monthly at the top of your settings as a thank you to people who donate and support our work.": "후원자 알림은 기부하고 우리의 작업을 지원해주시는 분들에게 감사를 표하기 위해 설정 상단에 매월 나타납니다.",
  "Settings management": "설정 관리",
  "Tips on imports & exports": "가져오기 & 내보내기에 대한 팁",
  "Transfer your settings between multiple instances of Bonjourr.": "Bonjourr의 여러 인스턴스 간에 설정을 전송합니다.",
  "Synchronization type": "동기화 유형",
  "Persistent storage": "영구 저장소",
  "What is persistent storage?": "영구 저장소란 무엇인가요?",
  "Enabling persistent storage ensures that Firefox will remember your settings for as long as possible.": "영구 저장소를 활성화하면 Firefox가 가능한 한 오랫동안 설정을 기억하도록 합니다.",
  "Authentification token": "인증 토큰",
  "Browser": "브라우저",
  "Get": "가져오기",
  "Send": "내보내기",
  "Distant URL": "원격 URL",
  "Not a valid URL": "유효하지 않은 URL입니다",
  "Cannot access resource right now": "현재 리소스에 접근할 수 없습니다",
  "Cannot access resource, even with proxy": "프록시를 사용해도 리소스에 접근할 수 없습니다",
  "Synchronize": "동기화",
  "Server status": "서버 상태",
  "Waiting for authentification": "인증 대기 중",
  "No saved data yet": "아직 저장된 데이터 없음",
  "Last update": "마지막 업데이트",
  "Invalid Gist ID in settings.": "설정에 잘못된 Gist ID가 있습니다.",
  "Invalid token.": "잘못된 토큰입니다.",
  "Bonjourr file not found in Gists.": "Gist에서 Bonjourr 파일을 찾을 수 없습니다.",
  "Cannot connect to GitHub.": "GitHub에 연결할 수 없습니다.",
  "Invalid JSON response from GitHub.": "GitHub에서 잘못된 JSON 응답입니다.",
  "Unexpected GitHub Gist error.": "예상치 못한 GitHub Gist 오류입니다.",
  "Tried to send default config.": "기본 구성을 보내려고 시도했습니다.",
  "Settings file": "설정 파일",
  "Import an existing settings file": "기존 설정 파일로 가져오기",
  "Import": "가져오기",
  "Export a new settings file": "새로운 설정 파일로 내보내기",
  "Export": "내보내기",
  "Copy settings data to clipboard": "설정값을 클립보드에 복사",
  "Copy": "복사",
  "Copied!": "복사됨!",
  "Cancel changes": "변경 사항 취소",
  "Load Bonjourr with these settings": "이 설정으로 Bonjourr 로드",
  "Reset all settings": "모든 설정을 초기화",
  "Reset": "초기화",
  "Are you sure?": "확실한가요?",
  "I am sure": "네, 확실합니다",
  "No, go back": "아니오, 돌아갑니다",
  "Bonjourr's website": "Bonjourr의 웹사이트",
  "Join us on Bluesky": "Bluesky에 참여하세요",
  "Bonjourr's GitHub repository": "Bonjourr의 GitHub 저장소",
  "Bonjourr's documentation": "Bonjourr의 문서",
  "Made in France with ❤️": "프랑스에서 ❤️로 제작됨",
  "by": "제작:",
  "Consider": "Bonjourr가 마음에 든다면",
  "donating": "기부를",
  "if you love Bonjourr": "고려해 주세요"
}